誠邀eric ko出手馴犬

eric ko作為目前本港最出名既馴犬師，應該有能力馴服香港大批動物警察。

現誠邀eric ko出手馴犬